依家飲茶已經唔存在小點中點

打開張點心紙 又精點又頂點又特點
貴都算 精點頂點特點唔突登睇都唔知邊個貴啲 完全無分大中小點果種意義 不如索性列個價出黎

正正常常級數酒樓都預大約30$一個點心架啦
不嬲唔理佢實質幾多錢

月經定年經

頂點 特點 超點 精點 美點
試由價值低至高排列